该声明列出了该决议的几个共同提案国，包括参议员试图阻止华盛顿特区的法案，允许在没有父母同意的情况下接种疫苗 
 PNG通常用于logo，因为它可以让你创建高质量分辨率的小图像。 图片SEO:优化的最佳实践和技巧|Michael McManus | 2021年2月8日|搜索引擎观察 
 这意味着要找到一台可以接受各种尺寸的相纸并以4800 x 1200像素的分辨率打印的打印机。 最好的一体机打印机:用这些多任务机器升级你的家庭办公室 
 急于了解卡茨和斯蒂芬传奇故事结局的普通读者，可能会发现自己在这些章节中匆匆读完，但正是在这里，格拉泽证明了自己是一个不屈不挠的研究者。 对于一个被迫放弃孩子的母亲来说，几十年的悲伤、羞耻和秘密|艾伦·麦卡锡| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 当天早些时候，全面的党派投票推动了这项决议。 2021年2月5日，Gabby Birenbaum解释道，玛乔丽·泰勒·格林委员会的罢免投票 
 当然，杰斐逊也有功劳，但不是以这样一个决议可能被解读的方式。 忘记的决议; 尝试一些宣言|凯文·布莱耶| 2015年1月1日|每日野兽 
 只有两名参议员反对这项决议。奥巴马政府后来声称，这项决议是发动全面战争的授权。 世界上最难的政治测验|Jeff Greenfield | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 例如，2004年，斯卡利斯对一项决议投了反对票，该决议让小马丁·路德·金成为承认与白人至上主义会议对话的第三位共和党人 
 我想提请您注意，希望您能帮助我获得一个公正的解决办法。 一名美国海军陆战队员在伊朗监狱进行绝食抗议|伊朗连线| 2014年12月18日|每日野兽 
 把我案子的解决与核谈判的进展挂钩是极不公正的。 一名美国海军陆战队员在伊朗监狱进行绝食抗议|伊朗连线| 2014年12月18日|每日野兽 
 但是乌尔姆仅仅是战役的开始，即使在奥斯特里茨战役之后，拿破仑仍然坚决地追击敌人。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 在分解过程中，痰呈慢性支气管炎的样子。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 他又一次推迟了他的决心，但冲动仍使他想起:“到伦敦去吧。 最后他照做了。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 为了实现他慷慨的决心，他把他的设计告诉了奥尔克拉夫特。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 他说完话，就命令他退下一小时; 之后，他会告诉他自己的决心。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特